理論上會做共產黨隻狗既可以分成3類人

1.成龍阿叻類
自己或家人被拉入冊, 之後靠關係或某D手段成功出冊,不被追究, 但欠下共產黨一撚世既人情債

2.譚德塞類
最撚簡單直接, 直撚接收受共產黨利益, 幫共產黨做事, 咩千人計劃既果班科學家,以CEO等高階職位收編既達哥, 就係呢類人

3. 春袋痛腳類
即係大陸有生意, 被渣撚住個春袋, 或者北上叫雞, 係香港有犯罪紀錄如貪污,但未被起訴,成為一生一世既痛腳, 迫撚住要幫共產黨做野

明未? 如果杜汶澤係鬼呢, 咁全香港既大孖沙都係鬼黎架啦, 包括你班民主黨同公民黨既金主呀

有財有勢應該都係呢啲

眞心愛国嗰啲藍絲通常窮閪來

因為智力太低

到底你班泛民風紀打算揀無差別包容, 包容晒以上3類人呀, 但係揀選擇性包容, 只要唔同泛民爭飯食既狗(即你地所指既鬼)就包容呢
時事台手足可以慢慢監察啦

Push

又屈達

仲有一種，就係蠢西
共產黨講乜都信
完全無腦唔識分析既基層廢老

泛民風紀係時候改變行動
應該思想武裝，實際武裝，鼓勵香港人武裝反抗

10+1哥應該第三類？

仲有班以為自己係既得利益者嘅傻閪

仲有班係以為自己日後可以成為支共既得利益者一份子既小粉紅

咁毓民算唔算第一類？

杜狗點會係鬼呀 大陸封殺左佢成10年

仲有藍屍冇腦類 以為中國真係好勁好偉大

呢個人屬於邊一類

左膠老屎忽類

做區議員唔錯既不過

左膠老屎忽類 = 忠誠反對派 = 共產黨認司既牧羊狗

共產黨當佢地好似致公黨咁

花瓶咁掛

林鄭會係邊類?

又藉啲意反迖

2啦

話時話

1同3其實差不多